人民日報—美國敢碰孟晚舟一根頭髮，必會遭到亡國

中華人民共和國萬歲

快D打啦，唔好只係打飛機

岩呀 支持祖國即時打柒美國

要幾撚on9先講得出呢番話

睇到中國必會亡國

LM

100% true

任正非：我屌柒晒所有人類既老母！

利害了蛾的蟈

義和拳夠話槍炮不入
似呀
歷史不斷重演

人萌日報
中華人萌共和國

妲己咩 為左佢搞咁多野

好多勢力弱國家手都係會咁講 最後都被打敗